想問如果美股沽空咗 面而隻股票又停牌 會點?

等佢復牌再close position

等復牌

唔洗close
已贏

會唔會 一直有息要比緊?

如果停牌然後停到退市呢
係咪直接贏晒

梗係要比啦

停牌後復牌通常大爆升

可以OTC買返再close position？